【緊急】關於MIC口罩

話說武漢有工廠造口罩，但係中國無人要，個個一知道係武漢個邊嘅口罩就Cut單。

我知道有幾個香港人係到做緊呢門生意，入口啲武漢造嘅口罩入黎香港。

具體係咩包裝，我收到料之後再po相上黎

反正MIC就唔好用，小心。

好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

推，比多啲人知道。

遲啲啲政府口罩武漢做就好笑

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

謝謝

用緊MIT+MIJ
買埋MIK

繼續推，唔好買MIC口罩。

推呀！！！向MIC說不

留比支那ASS

係咪呢種 之前岩岩開始搶口罩個時
屋企人買左 賣$60/盒

仲差少少過半。
花10秒支持丹麥廣播公司企硬，不向大陸病毒國家道歉。

入到網頁，按CTRL+F搜 (手機find in page)，
再copy以下問題就搵到，投Nej (不用道歉)
Bør Jyllands-Posten og tegneren undskylde til Kina for tegningen?

暫時未知，我一收到消息就po上黎

Lm等

之前呢隻係湖北省出架大佬，各位小心

後日會有8000盒湖北貨到港，只係換左個包裝，盒上印住係ASTM Level2 ，圖仲未Send比我，但各位小心。

推呀，各位手足，唔好買呀。

等圖。

呢隻濕鳩口罩, 紅磚頭大學有買黎畀 d 同事用

市面上嘅made in china真係可免則免